今日腦細問我 點解遞咗信，反而更認真工作

佢想我點應佢

係咁架啦

紅日要返工

答佢:一向都係咁，點解你依家先覺得係?

腦細係你遞信前根本冇留意你
你遞完信
佢咪開始留意你 之後就會留意到好多嘢
最後就話啲員工遞咗信反而會認真工作
腦細真係腦細